多咗好多防暴巡街

呢排多咗好多防暴巡街
搞咩

好多警車
咩事

？？？？

邊一區？

關唔關早兩日班仆街話常規化防暴狗事？

觀塘

唔知，但呢排突然多咗狗巡邏

唔敢出

搵個密實袋入住先，封實佢
應該一個月內都仲有效？

有冇人知呢排咩事

屌你on9
啱啱放監？

勇武

最近真係多咗